利物浦陷害香港 曼城陷害東突厥

中共啲臥底癲能到

得返李城

曼聯正氣到
和利 蠃鏝

中共同路人，打壓突厥燒

下禮拜曼城就會懲罰埋佢
習總最開心

以鏝城 降李城

泰資奶中共

地下黨員

錫安教日華牧師話李城係freemason定唔知光明會控制所以早幾年拎到英超 會徽後尾朵花有意義
利伸: 唔信

共布尼

頭先見大眼仔被換好唔憤氣，離場踢走隻波鞋